6月9日不參加遊行揮手區

屌你老母臭西，你無資格做香港人
返大灣區居住更加適合你

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

五毛狗我屌你老母

lm食花生

我而家支持本土派

大灣區咪包埋香港囉

去排喜荼好過啦

又拎著鏝球員個名柒

鏝城有20%股份係中國人持有

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵